正式宣布行動時間早6晚7

7點返屋企啦

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

晚晚打到1點冇意思

夜晚咁危險，宵禁仲好

收皮啦你

推

拉

推，經濟欖炒

其實夜晚d鋪都收 邊有人敢出去
出去最多街坊
為左朝早6點有rb, 用10個鐘頭去守護好唔化算
早d出去仲好